女朋友唔理自己

應該點做?

帽事嘅

臭雞

自己去搵佢

無你咁好氣

乜野

幫佢開個ptgf ig account

首先